如果我用光劍殺人 告唔告得入

假設之後無人再開到把光劍

係咪唔可以以電影為理據

算啦好嗎

一定要有兇器先告得入？
你用舊石殺完人，再扔舊石落海，你咪玩撚哂

有兇器但用唔到

或者咁諗

用魔杖出索命咒

你有支魔杖喺手 但點證明可以用嚟殺人

青山都有wifi嫁咩

不如你話用龜波氣功

用開六脈神劍

推理小說寫冰子彈

你直接激撚死我地 有冇人告得你入？

用冰揼死個人，之後警察嚟到舊冰已經融咗，點睇 ？

唔得，因為之後有咩冇兇器嘅案件就入你數

開過post 結論係告唔入

傻仔
Blocked

不如話光速屌閪屌到條女回到過去, 係現世界失蹤會唔會入你數